毛澤東:我相信，當中國人民為民主而奮鬥時，美國人民會支持我們

“美國人民是中國人民的好朋友，我黨的奮鬥目標，就是推翻獨裁的國民黨反動派，建立美國式的民主制度，使全國人民能享受民主帶來的幸福。我相信，當中國人民為民主而奮鬥時，美國人民會支持我們。”
---毛澤東1944年

的確老毛理想中國係我地追求緊嘅野

假到仆街, 彈句野加個名就有人信

毛澤東話：唔好相信Timothy既post